**********
README
**********

`PHPを使って画像を簡単に一覧表示する方法を説明するブログ <http://blog.livedoor.jp/qoozy/archives/52465946.html>`_ の
ソースコードをほぼそのまま使わせていただきました。

使い方
=======
* 適当なディレクトリ（/var/www/html/gallery等）にindex.phpを保存します
* index.phpと同じ階層にimagesというディレクトリを作り、その下にイメージを保存します。
* ブラウザで当該ページ（http://<host>/gallery等）を閲覧すると、イメージファイルの一覧が表示されます。
  画像をクリックすると等倍の画像が表示されます。
